燒山d野咁平仲做優惠？

【 💪🏻外賣自取優惠🍱】

11：00am後 外賣自取優惠 ✌🏻2款任你揀～

1️⃣ 外賣自取 💰9折！
或者
2️⃣ 外賣自取 套餐飲品🥤 免費升級 🍹養顏三寶（3選1）

記得📝落單嗰陣 😉 講返要邊個優惠喇～

點解佢咁老都仲識玩符號